{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_042518",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=52570&adcno=1&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "동두천 시마호텔"
    },
    "text": "2022年2月、GRAND OPENで新しい宿舎を紹介します。 全ての客室ではネットフリックス、ディズニー+、ティービング、アップルテレビ、ユーチューブプレミアムを無料でご利用いただけます。 ゲーミング PC がインストールされている全客室では、バグを楽しむこともできます。 スタイラーはプレミアルームとVIPルーム、VVIPルームで利用可能であり、新しいリニューアルで清潔な客室を提供します。 新型コロナウイルス感染症に備え、全客室は消毒剤を使用して清掃を行っており、貸室時間は平日最大5時間まで提供されます。 駐車場は客室内に車両駐車が可能であり、計30台の駐車施設を保有しています。 近くには宝山駅と東豆川中央駅があります。 客室の内部施設はスタンダード、プレミア、デラックス、カップルPC、VIP、VVIP、ツインベッドなど多様な選択肢が提供され、最新OTTサービスおよびゲーミングPCが設置されています。 また、業界で初めて10ギガインターネットサービスを構築し、ネットカフェと類似した速いインターネット環境を提供しています。 フロントおよび付帯施設としては最新のLGスタイラー、高級マッサージチェア、高級スパ、サムスンブルースカイ空気清浄機、電子レンジ、ヘアアイロン",
    "QA": [
        {
            "question": "新しい宿舎のオープン日はいつですか？",
            "answer": "2022年2月です。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのようなOTTSサービスが提供されていますか？",
            "answer": "全ての客室でネットフリックス、ディズニー+、ティービング、アップルテレビ、ユーチューブプレミアムが無料でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "ゲーミングPCが設置されている客室はありますか？",
            "answer": "はい、ゲーミングPCがインストールされている全客室でバグを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "どのような客室の種類がありますか？",
            "answer": "スタンダード、プレミア、デラックス、カップルPC、VIP、VVIP、ツインベッドなど多様な選択肢が提供されています。"
        },
        {
            "question": "消毒剤を使用して清掃を行っているのはなぜですか？",
            "answer": "新型コロナウイルス感染症に備えるためです。"
        },
        {
            "question": "駐車場の台数はいくつですか？",
            "answer": "計30台の駐車施設を保有しています。"
        },
        {
            "question": "最寄りの駅はどこですか？",
            "answer": "宝山駅と東豆川中央駅が近くにあります。"
        },
        {
            "question": "どのような付帯施設がありますか？",
            "answer": "最新のLGスタイラー、高級マッサージチェア、高級スパ、サムスンブルースカイ空気清浄機、電子レンジ、ヘアアイロンがあります。"
        },
        {
            "question": "インターネット環境はどのようになっていますか？",
            "answer": "業界で初めて10ギガインターネットサービスを構築し、ネットカフェと類似した速いインターネット環境を提供しています。"
        },
        {
            "question": "平日の貸室時間は最大で何時間ですか？",
            "answer": "平日最大5時間まで提供されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 395,
        "QA": 407
    }
}